而家ssp yoyo幾錢

有冇打手 比埋價錢我 等我聽晚親自試試佢

@蓋清

佢寫700 之前有ching話埋單1.8k

矛仁g？